請文宣組立即將今晚既事推上國際

真係好撚嬲

白衫打到咁樣
警黑冇合作呢到冇人信啊

有冇可能30分鐘先到啊
唔好令咁多個受傷既人心寒啊

點解呢條撚樣冇狗牌

可以再宣傳多樣野
用黎屌撚班離地中產／港豬知

而家唔係話你唔表態唔理你就無事
就算你出街咩都唔做都可以比班黑社會打
今日係西鐵站，聽日可以係任何一個地鐵站、巴士站、的士站
而垃圾黑警係唔會理你

再沉默真係會死架